林鄭同深圳市委書記今日去咗巡視高鐵站

廣深港高鐵香港段將在星期日開通，行政長官林鄭月娥與深圳市委書記王偉中到西九龍站視察。同行的有運輸及房屋局局長陳帆及港鐵管理層，他們到站後參觀多處地點，逗留了大約兩個小時後離開。

巡高鐵站都唔巡街

林鄭打完風無落過區，好撚好野

但高鐵仆街我會開心過條街仆街

幾時都係刷鞋重要d啦

要佢落區?

你估佢唔驚死咩?

唔怕俾人問候或者俾D樹D玻璃整親呢個尊貴的特首?

感謝刁大大

運房局長全港交通癱瘓一句聲都冇出過但係今日唔落區反而去睇高鐵

但係唔緊要港豬要番工唔知

屌你老母臭西

杏花村搞成咁唔見你落去睇下

大陸高官黎你就去做跟尾狗

抵比市民狂屌

見到班友就火都黎

原來陳帆未死

佢仲要低調唔同傳媒講
上次凌晨割地又係咁，呢啲好嘢來怕咩人知

因為唔喺做比港人睇，所以唔使同傳媒交代